調較汽車響咹大細聲

有冇得調較?

我屋苑出入一定要更亭食蕉開閘
有時佢冇留意我架車嚟到，我個響咹都幾大聲，次次大聲響咹提佢好似唔太友善，有次深夜出去，閃咗幾十下高燈都唔知我嚟到，9下9下只顧做自己嘢

有時留意到有啲van響咹可以細細聲, 有冇ching知點解有呢隻courtesy horn？

細力d拍2下咪算

用風按

輕力拍下唔得咩？

試過，一樣都好大聲

what car?

投訴個保安會唔會實際啲

反而想裝個好撚響既, 類似大貨車或者火車咁響, beep 鳩d 撚屌

一係買個呢啲

正，嚇到啲亂9過馬路撚屌賴尿

低能

較低隻窗隊出車㩒

係軚盆裝個鈴鈴

第一次聽因為食蕉要換Horn

買個單車叮叮

我部車同樓主一樣響，聽落好唔友善

禁喇叭力度同角度都有分別

樓豬小兒麻痺架, 淨係識正面拍落去, 唔識用其他角度, 亦唔識用手指輕按

突破盲腸

等睇你唔覺意hi到個咹 自己嚇自己

大車啲咹真係嚇死人